我都係想操吓野姐 旺角真係好撚癲

屌你老母我都係想安安心心操下野
係康記操開 難得join咗舒適寶 緊係出去操下野見識下
點知操完野去焗個桑拿
多人焗唔係問題 有兩個男人係蒸氣室角落到互摸
然後沖涼又見到四隻腳係一格到 可能朋友share 但聽到啲叫聲（我屌） 之後我再沖涼發現有個呀叔係最後果格打緊飛機 仲要面向出打俾人睇 我真係鳩都縮埋 重點係有個人由焗桑拿到沖涼 到走都跟撚住我 呢個我真係要屌你老母
我唔係歧視同性戀 但你地可唔可以尊重少少 搞野去開房啦屌你地 到底係咪我有問題 係幾分鐘內見到以上既事 係咪我有問題？
你地搞撚到我唔撚敢再去操野呀

我真係唔信得我一個巴打遇到啲咁既事
有無巴打都有啲咁既經歷？
我真係差啲問咗句跟住我果個人：你做乜撚野跟住我？

係運登請呢d肯定大把人問地址講話想含

你個名已經解釋咗

[HEHE]有無試過係更衣室...

去第二間 或者返屋企先沖 d死基佬好撚麻煩

間野好多人好大 要知應該唔難

樓主個氣場接近

依家真係唔敢操完野係更衣室沖涼 啲呀叔真係癲

負評唔緊要 你地搞野唔好咁揚就得 影響到人真係唔好

巨胸肌粉乳頭

依度係gay佬主場

我明啊 之前我沙田操開 焗桑拿有2個男人企到好貼 前面果個拎毛巾遮住 後面果個就前後郁 我即刻走人 真心變態

唔緊要呀 我都係想表達：搞野 唔好係啲咁既地方搞

巴打 我焗焗吓桑拿有兩個人跟入黎 然後成間室咁大咁多位唔坐 要坐係我格離...仲要好埋

你咪又係基佬有咩好怕？？屌你

自己睇返之前個post唔好話我屈你

d Gay佬真係恐怖

試下睇埋啲留言先啦懶醒

係要做到出晒面先恐怖...

基就基啦死基佬，不要分得那麼細

舒適佬本身就係gay佬蘭桂坊

入錯gay佬場怪得邊個

咁撚痴線嘅

果度唔係做尖架
你係咪攪錯左

昂鳩gay佬自己FF有人跟

咁米操下男人囉

有冇咁誇

死gay佬不意外
有女唔玩玩屎

Goji 旺角遇過四腳神獸

你都係基佬啦
下次再去

gay佬真係好撚恐怖

見到d死gay佬都反胃

gym場應該係gay佬集中地

未遇過
沙田

我都試過係旺角p記焗桑拿 對面條友對住我打飛機
望一望佢就收番埋
之後我出去佢又出 入去佢又跟住入
大約6-7點依段時間

旺角P記係好撚基。
有朋友係嗰度做開，成日有基佬𥄫仔𥄫到扯旗。

我都試過
好幾次都有男人跟住我
全程望實我又唔怕比我知 望到好明顯
真係唔知想點 有種寒意
後尾轉會pure 無再發生過

樓主，我都曾經有相同經歷，自己一條友操完野後局個桑拿，當時得我自己一丁友係房，之後有條死基佬入黎，越坐越埋，死基佬突然掂我大肶。

從此之後，我好撚討厭啲死基佬！

發覺健身房真係好撚多基佬，以後唔會再入會！

有認真操嘅師兄都會興恰恰
聽過好多師兄太緊火, 搵同場師兄互出火, 好平常㗎咋

所以話d死基佬乞人憎唔係冇原因

情侶摷下都唔得
香港地方細將就下啦
死毒撚樓主唔抵得

連登就正正係咁
咩post都好易會變貼gay圖post
抵班友搞到一般人都憎gay佬

死基佬

好撚癲

每個月俾月費操完返屋企沖涼
不如去康文署

哎呀 噴噴噴噴噴
可以去投訴康文署

好耐之前試過，又係舒適堡，有條友坐桑拿房門口，見有目標就入去撩，人地唔理佢又返出去坐，畀佢撩過一次，以後見到佢個身影，涼都唔沖就走

尖沙咀都有個眼鏡阿叔 未見過佢做gym 但晚晚都坐係桑拿房出面d櫈𥄫仔

睇完 都搞到唔敢報
都係去康文算

BTW都想問舒適 係唔係真係有教練煩住你?
第1怕教練煩 又SELL野
第2怕基佬

屌 呢啲基佬真係好癲
影衰其他基佬
利申：基佬

而家D apps咁方便，洗唔洗咁搵人搞

有無咁誇
我又未見過喎
不過果度沖涼果邊硬係嗅到啲腥臭味

仆街 睇到我扯扯地....

成日見到啲男人條褲短過啲女
又貼身又薄 成抽嘢現形

p記而家多人到on99

又有個show blocked user 貼gay圖

lm

晌SAUNA搞真係唔驚爆血管/頭暈?
咁鬼熱 空氣又唔流通

冇辦法 聽講食左催情朱古力先操會應啲

邊間， 想john

屌你老母死基佬 唔好再污染地球啦

旺角出名多啦

屌你老母我都撞過3次
自己去焗桑拿比個死基佬摸我腳趾
當堂嚇左嚇再出聲屌佢老母摸乜撚野

所以真係咪話我地歧視班死基佬

仆街 我係旺角都試過比2個死gay佬跟住
望撚住我沖涼 係度打飛機
係咪有個長髮札馬尾既男人 屌佢老母

收嗲啦死基佬

作文？有無咁撚痴線

唔講仲以為係自己開 啱啱都係旺角操完 真係好撚多痴線佬
頭先操緊胸 望到有個痴線佬 inclined bench press 推成兩餅半但落得1/10 係度不停un 下 un 下 仲要瘋狂尻叫 之後佢無拿拿走埋黎我做flat bench 果度 明明格離有張空嘅唔用 係要等我果張 我問佢share 好唔好 佢話唔洗 仲勁唔好態度咁 叫我做快啲啦 之後我走左之後佢係張flat bench 度推成3餅 又係落1/10 un下 un 下 瘋狂尻叫

多數係免費撚

唔信 有圖??

我去mk咁多年都無見過

俾人摸完果ｄ唔開佢拖？

c兄你幾耐冇去 你唔知而家多咗班免費撚？

我係女 ，去更衣唔覺有女互摸

你個死基鳩，好多人好大你都留意到，扮乜撚野非gay呀

原來咁多人都有比死基佬騷擾
其實同職員投訴有冇用
雖然都好難有咩證據

咪扮曬野wo 睇你個名就知你都係基佬啦

請善用起底功能

（我屌）

樓豬提子人地成雙成對 自己無撚含

睇完覺得好笑但又覺得你好慘
真喺見到走都走唔切啦 好痴線

仲有風筒吹Jer....

屌你吹完條jer其他人點撚用呀

死gay佬

我去過第二到操真係無咩野 係旺角真係特別多

笑點係邊

好撚癲 就係呢啲呀叔

搞還搞 俾人見到真係唔太好

免費比我都唔會去果到沖涼啦，分分鐘野埋性病、愛滋

跌野執唔執好

女更衣室無呢d 野，
去過好多間p 記，都係正常
自己做自己野，係有d 大媽 羅風筒吹下鞋or 襪
btw mk 6 樓陣男人味長期都散5 到

試過係沖涼房見過有爛屎
旺角果間真係好撚多基佬 打死都唔再去

我之前跟我朋友係旺角操,不過唔係舒適堡,間野睇落四四正正,操撚完去沖涼又係見到啲死gay佬係度摸身摸勢 好撚嘔心呀屌你老母 要玩屎忽返歸玩啦,你估個個都想睇咩 啲死gay佬真係好撚麻煩,不過又冇見到打丁咁鬼癡線,頂龍就係見到啲gay佬搞基囉

好撚認真同你講
旺角好多地方都係gay佬性地
記得唔好同男人有眼神交流就ok
你一望佢以為你係同路人就...

揾我 ?

即場獵食刺激啲
同埋做完gym特別緊火

土地問題不足
唔夠同志場所畀人釣魚

啲死基佬真係麻鳩煩

報咗平機會

睇樓主打字都覺得好撚痴線，比我真係搵過另一間以後唔去MK 算

所以唔係人地歧視你班gay佬
唔係人地唔想支持你班同性戀
問題係你班死gay佬影響到人
仲夠膽死話人歧視你
根本就同支那蝗一鳩樣咁黑人憎

旺角地理問題咁方便
不嬲紅燈區
你咁怕咪去大西北去離島去將軍澳
係改變唔到

原來咁正 即刻去JOIN

唔搞基但走去旺角gym房操嘢，樓豬想玩鳩班等開飯嘅食家？

樓主下次引啲gay佬同你扑野

係1仔就用屎眼夾斷佢碌鳩 0仔就偷偷地用沐浴露統佢屎眼 教瞓下佢地

黃大仙摩士公園又係有死基佬打飛機

班死gay佬搵個冇人見到既地方玩屎尿都好啦 冇人會理
但唔撚好係公眾地方啦屌

極危險，連思覺也像失調

個日係高志
聽到嘈交聲，一個有紋身中叔追住個疑似基佬屌
話：你𥄫乜撚吓，打死你咁
重重覆覆咁講
個疑似基佬一路走迴避佢，大叔一路追
最尾好似真係有hi到，個基佬話要報警
著住條底褲出咗去揾職員
唯一一次見到有疑似基佬

平時去都無乜

薄巴
早知唔Join pure啦
好想試下俾人跟

chisin
我自己雖然係gay，但我絕對唔會做d咁嘅野
要做愛搵fun咪去gay佬桑拿囉，搞直仔可恥

希望連登唔好歧視
以為全部基佬都係咁

笑死人咩, 你睇下幾多人FF 男女混浴你就知只不過係咁啱男人都係咸濕然後又得男男有得咁玩遮
老蘭咪又係晚晚大把人係廁格扑野, 投訴啊去

禿頭中坑你都。。。

中坑不了

喺旺角goji 沖涼房塊浴布見到有精

操爆樓豬

沐浴露嚟嘅姐

肯撚定唔係
我揾水沖咗幾次都仲係痴住

Goji 旺角好鬼死多基佬
個場又多奇怪人

垃圾fitness club

一日可以見盡咁多嘢又真係好難叫人冷靜既